Wias 3500 driver para linux
----------------------------

o Recuerde que debe ser 'root' para ejecutarlo!!!

o Recuerde que para levantar el vinculo debe ejecutar 'wiasup'

o y recuerdo que para bajar el vinculo debe ejecutar 'wiasdown'

o Recuerde que el driver esta hecha para el kernel 2.2
